Переход по ссылке "ПРОЦЕДУРУ РЕГИСТРАЦИИ" страницы о скидках.

* Тестовые данные:
 
 тест сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/nakopitelnaya-sistema-skidok
 
 прод сервер - https://stroyrem-nn.ru/nakopitelnaya-sistema-skidok
 
* Предусловие:

 1. Открыта страница о скидках.
 2. Пользователь не авторизован.
 
* Шаги:

  Нажать на ссылку "ПРОЦЕДУРУ РЕГИСТРАЦИИ".

* Ожидаемый результат:

 Происходит переход к регистрации (открывается форма регистрации).


Автор: Валерий.
*Тест

| Дата | Время | Версия браузера десктоп| Результат/ Баг в Трелло десктоп | Версия браузера тач | Результат/ Баг в Трелло тач | Дата релиза | Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- |
| /09/2023 | 19-00 | Opera One(версия: 101.0.4843.33) | PASSED | Chrome Версия 115.0.5790.166 | PASSED | /09/2023 | Валерий |
|2023-09-28 | 09:38 | Chrome 117.0.5938.89 | PASSED | Safari 16.6.1 | PASSED | --- | Мария | 